Zelda 無雙 可以控制伯庫林

伯庫林可以召喚啲yahaha出來打怪，邊打邊yahaha

好可愛

yaha !

19:20 開始係伯庫林開始call啲yahaha出來，yahaha

正

更新：呢段片亦係 Rumble 上架。過渡緊用 Rumble 嘅朋友亦可以去嗰邊睇！